憑特朗，硬漢普

要將支那殲

邊間教會

耶和華見證人

自啦簽~
高音位唔錯